
\poemtitle{E se non fosse un sogno}
\settowidth{\versewidth}{Se coraggio avrai, alto volerai}
\begin{multicols}{2}
%	\begin{verse}[\versewidth]
		
		\noindent {\itshape
			E se non fosse un sogno \\
			se tutto fosse vero? \\
			Se fosse vero Amore \\
			che il mondo fa girar? \\
			E se non fosse un sogno \\
			se tutto fosse vero? \\
			Potresti far qualcosa \\
			per rinnovar con noi \\
			l’intera umanità. \\	
		}
		
		\noindent Se coraggio avrai, alto volerai \\
		Verso un orizzonte che non è più utopia \\
		E quel mondo in cui non speravi più \\
		Lo vedremo insieme io e te. \\
		
		\noindent \textit{Rit.} \\
		
		\noindent Se coraggio avrai, seme ti farai \\
		Che caduto in terra vi marcisce in umiltà. \\
		Piccolo così sembra nulla, ma \\
		Un grandioso albero sarà. \\
		
		\noindent \textit{Rit.} \\
		
		\noindent Se coraggio avrai, certo crederai \\
		Che la vera vita dalla morte nascerà \\
		La fragilità forza diverrà \\
		Quando le sue orme seguirai. \\
		
		\noindent \textit{Rit.}
		
%	\end{verse}
\end{multicols}
